xps15 vs x1carbon

主要FOR文書用，睇戲用 唔打機
想要舊電襟用同個mon靚D

budget 15000左右邊部會比較好?

xps15 靚太多

文書機 15000

用緊xps15幾好feel，係開合個陣煩啲

XPS15 值唔值得比多幾千要4K個model?

值

文書用到咁貴
15吋電腦睇4k

xps 好似好多硬件問題

x1 carbon 2017電量只係麻麻

拎出街, keyboard 好打, 襟用 >>> x1carbon
靚mon >>> xps15, 最好上4k mon

文書機，點解唔用Macbook?
講慳電耐用，冇邊幾部及得上Macbook

XPS15 for sure

本身已經有部MacBook pro
但我做IT狗，始終平時做野唔方便

上網睇XPS好多硬件問題

Sor, 騎刧左